# Execute os comandos abaixo:

- Atualize o SSL com o exe baixado: https://slproweb.com/download/Win64OpenSSL_Light-1_1_1b.exe
- Abra o prompt como ADMINISTRADOR e execute os seguintes comandos
    - C:\ProgramData\Anaconda3\python.exe -m pip install -U numpy
    - C:\ProgramData\Anaconda3\python.exe -m pip install opencv-python